{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000394",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "스시이나카"
    },
    "text": "「お客様においしい寿司を差し上げよう!」ノンサン最高の寿司グルメになるように良い食材と心を込めて料理します。 ノンサン最高の満足感をお届けできるように真心を尽くします！ 営業時間は毎日11:30~21:00で、2時~5時はブレイクタイムがあります。 日曜日は休みです。 電子ランドの裏に駐車場を右に置いてまっすぐ入っていただくか、センポル女子高校からタジョンカルグクスの方向に入っていただくと当店がございます。 当店で提供するメニューは様々です。 刺身の盛り合わせの中は37,000ウォンで、寿司の盛り合わせは17,000ウォン、サーモン寿司は16,000ウォン、カーダイフ大海老の天ぷらは20,000ウォン、平日ランチセットは10,000ウォン、そして室長スペシャル刺身は100,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:30~21:00です。"
        },
        {
            "question": "ブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ブレイクタイムは2時~5時です。"
        },
        {
            "question": "日曜日は営業していますか？",
            "answer": "日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "電子ランドの裏に駐車場を右に置いてまっすぐ入っていただくか、センポル女子高校からタジョンカルグクスの方向に入っていただくと当店がございます。"
        },
        {
            "question": "刺身の盛り合わせの値段はいくらですか？",
            "answer": "刺身の盛り合わせの中は37,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "寿司の盛り合わせの値段はいくらですか？",
            "answer": "寿司の盛り合わせは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サーモン寿司の値段はいくらですか？",
            "answer": "サーモン寿司は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カーダイフ大海老の天ぷらの値段はいくらですか？",
            "answer": "カーダイフ大海老の天ぷらは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "平日ランチセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "平日ランチセットは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "室長スペシャル刺身の値段はいくらですか？",
            "answer": "室長スペシャル刺身は100,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 311
    }
}